鍾南山：想活到2035年

中共病毒瘟疫持續在全球肆虐。近期中國多地也出現疫情復燃。但中共工程院院士鍾南山宣稱，中國不會有第二波疫情，並透露中共官方採取集中封堵、群防群控的戰略應對疫情，他還稱，希望自己能活到2035年。

10月31日，中共工程院院士鍾南山出席「2020第二屆中國醫師公益大會」活動時說，他不認為中國年底還會有第二波疫情，只要採取這樣的辦法，中國不會出現第一波幾萬人感染的情況。

鍾南山還說，剛剛開完的十九屆五中全會提出了到2035年遠景目標，「我希望我能活到那時候。」不過他也提醒，當前疫情形勢依然嚴峻，希望大家毫不放鬆，繼續做好安全防護！

鍾南山10月30日參加河北石家舉辦的一場高峰論壇時，也曾通過視頻說，從全球來看，第二波疫情實際上已經開始，現在隨著天氣的變冷，特別是北半球情況會加重。

他認為，在中國不會爆發第二次疫情，因中國有一套完整的「維穩防控」機制，特別是群防群控。

現年84歲鍾南山不久被授予國家勳章，成為中共當局的大紅人。

截止10月31日，除中國大陸以外，全球約有4610萬人確診感染中共病毒，死亡人數將近119萬。

最搞笑係睇支那最近d片個個已經冇戴口罩

講完自己唔笑先好野
邊個仲會信支那賤畜

佢都係想長生不死啫

次次post 上面兩張gif 都無五毛敢入黎推post

原來呢條友咁撚老 仲想有2035

習近平：想活到2135年

佢應該今年死。

有冇書面語版本？